聽日1點 我海港城同K11都book左黃店食飯 多左個位 有無手足有興趣join

窮

屌 咁撚客氣呀
我叫多兩個fd 黎
知你鐘意熱鬧

好 到時見

屌 請你啦

OK！我黎

帶我好無
我可以扮你女朋友

ok 你扮偽娘

我都想食 聽日見